我已將所有MPF轉埋去保本基金

你地賺多d

#metoo

咪撚戇鳩啦

咁快？今個浪起碼去到三萬五喎

4萬係基本
700 起碼700

二萬八果時都見過類似既post

你會後悔

舊年已經轉左

true

唔轉會唔會無左舊錢
岩岩出黎做野 政府就強姦我一筆

早左啲喎 啱啱破頂

前日轉佐all in香港股票

開始轉勢先轉啦